大家不如幫李健捻下marketing strategy

難得人哋唔再落廣告，我覺得要鼓勵下佢，唔係剩係得政治壓力。